覺唔覺麥當勞點餐機慢到痴線

屌你個menu 複雜都算
不加配個option 響最底又on9
都算
屌你我撳一個掣又出一次過場effect 閃來閃去
最羅命部機超慢
使唔使揀好一樣野之後等成半秒先出一下版呀？
你部手機都唔會啦！

再講個mon 根本唔使咁大，d 野太分散
都未計你前面果個響個menu 度揀來揀去sai 時間

總括來講就係一個字廢！

依家仲要有埋WeCha7 pay
啲蝗scan極都scan唔到個code
On99999999999

個mon 廢
到今時今日仲用粒粒mon,低resolution
大而無當

啲撚樣揀完又cancel 先仆街

有次個大媽搞咗成兩分鐘都未㨂到

我個邊人力仲慢過點餐機
所以我覺得冇問題

有喇已經

自己用mcdonalds 個app 揀食物
跟住scan 鋪頭qr code （on99 做得mobile order，竟然要呢步，anyway 用住先）
done

其實佢咁大部真係唔知做乜鳩 俾盡兩個電腦mon 咁大都夠d 老人睇啦

可以有得簡 係counter 比錢
心諗做乜鳩

咁做明顯驚人叫完走數唔攞，所以要人scan當打卡
唔知starbucks冇qr code有冇呢個問題

我樓下一過9點就冇counter，一定要用機

好憎部機打直,啲細鋪唔夠位裝又要格眼裝3部,迫到呢仲要打斜咁裝要企到近一近咁揀
成部機都望唔哂

完全唔User friendly + Intuitive
仲屎過美心部機

點都廢唔過攞餐個安排,又耐,d野又係唔熱,迫到成個counter都係人.

如果有人用鬆一鬆卡都唔會開counter?

唔會，得kiosk間中有人收錢

唔會咪報海關囉
得櫃位有得用卡

exactly 個screen 大一大低resolution 但係人迫到

其實揀個餐點解唔可以一個screen 搞掂哂
佢寧可每樣野行距拉到開一開都要分開幾版
最 7 係你唔想加配要skip 一頁先睇到

仲on9既係比錢果度得文字button寫
信用卡
wechat pay
八達通
點解加個icon 都懶
而家d 學生做project都唔會咁hea啦。。。
問八達通we7pay 拎個icon 版權有幾難

屌佢老母，我嗰次排緊個弱智阿叔後面，佢on99搞一輪之後，俾錢嗰下揀左we7，之後唔識用，又on99冇cancel掣，部機咁就廢左，等佢幾分鐘time out先正常返。

好彩隔離機個學生妹讓我用先，真係好好心地
相由心生係有exception case㗎

link信用卡佢唔攞佢嘅問題咪得

怕佢幾個鐘後先黎攞，到時實話又凍又剩，你都知香港人幾柒麻煩架啦

用電話落單最快
落完單行落去就有得拎

Starbucks app要開戶口入錢先用到
mobile order即時扣數，收錢之後遲咗攞自己問題

屌柒返佢囉m記啲mk仔驚閪咩

係未重係豬牛雞咁揀包

唔明點解要有過場effect，呢d過場effect係咪洗左成百萬整？

有，但係個order要你去到嘟佢個QR Code先會開始整
即係又係要等

驚包好食物遲拎凍晒咪比人入時間，例如你15分鐘後到、5分鐘後到，或者即時開始整，
佢個app都收左信用卡錢，使乜驚走數，Starbucks夠係一樣一落單就整啦。

仲有個app無得連android pay/apple pay

麥樂會/媽咪會/鬆一鬆又要埋counter
一係你整電子會員證或者會員證後面加QR Code scan

整咁撚大個mon荒死隔離後面唔撚知我食乜咁屌佢老母

屌你老母我買個豬柳強等成10分鐘

外國個啲又幾快

係，呢樣真係好on9

其實係咪急到咁
部機咁都叫慢

係咪焦慮症徵狀

去到即拎就話方便姐

個Sensing仲好差

唔係機慢，係啲人慢
行到去先左揀右揀，揀完又取消再揀下
屌咩

最on9係個分類 跟返幾號餐咁排就最好

其實不如直接整手機app好過啦
反正手機而家大把方法俾錢
速度上會快好多
又唔洗排隊
又可以提早10分鐘叫定 去到就有得拎
整咁多部機喺到燒錢得黎又方便唔到太多

配合埋廢老廢中
同埋帶住幾歲靚仔既呀姐
買個飽都要成10分鐘簡直完美

有左好耐啦
不過要去到打卡先落單

我個fd用完we7 pay唔得 跟住再用tap&go 屌你搞左成3-4分鐘
我點完那個八達通啪落去 跟住望住佢 全程唔洗一分鐘

清晨埋數counter，點餐機全部停唒，用紙筆落單

冇食M記好耐

試過前面排咗兩女個人 一個似係蝗 一係人妻
隻蝗係咁篤篤篤 揀揀下又揀唔落手返回再揀 足足搞咗四五分鐘 好啦揀完啦 佢用we7支那寶畀錢 睇住佢係到scan 黎scan去都scan唔到又搞多幾分鐘 最後佢終於走咗 去排另一部機
之後就到個人妻啦 我好欣賞佢清楚嘅思路 好快決定好嗌咩食 誰不知佢仲有個仔 個死仔扭黎扭去 又要嗌新包 又要玩具 真係好想屌佢老母 揀好晸之後 個死仔又玩野 扭計話要篤部機 我嗰刻真係好後悔無學過北斗神拳 唔可以篤到佢爆炸

最後我終於嗌到野食 係等餐嘅時候 我見到隻蝗用另一部機都係畀唔到錢 之後又再排另一部機

利申 唔敢同人講野

點餐機最大功用係唔需要睇班m記閪臉阿姐

整大家樂個種咪得囉 app點餐 揀分店 入自己八達通number
去分店 有部機 拍自己張八達通 confirm order 拍多次比錢 搞掂👍

應該整個apps
可以自己打定單
去到現場再搵部機一掃
即刻收到個order
快靚正

好心佢個qr code咪鬼貼咁高
我去開嗰間要舉高部電話先影到
最好貼係門口到
次次去唔同m記都要搵佢個code貼咗喺邊

連登仔個個月入30K
所以我都明你應該好耐無去m 記

有次前面條八婆 用唔到wechat俾錢 重複幾次 發現真係用唔到先死心 再用八達通 再唔夠錢 再去返櫃面俾

仲耐過去櫃員機禁錢

仆街 整個we7 pay陰人
㩒錯左入去又冇得cancel
於是變廢機

你比意見之前用過麥當奴個app未

而家我係影低佢個QR Code，
之後一落單就開個QR Code出黎影，咁咪可以自己未到舖頭但張單又開始整

iPad Pro咁嘅size會好用好多

部廢機仲要好撚lag添

仲要埋單個下we7pay大大個掣係正中間，蝗味重到呢

係咪無得揀汽水走冰?

部機detect得勁差
㨂好左個餐 入去詳細野食個牌
我每次想揀野飲時 想碌落啲佢就幫我禁左個野飲
搞到又要再禁過

係 呢樣嘢又係一個問題

缺點
1.速度慢
2.太大部(收銀個部咪一樣咁 order)
3.Menu 太散
4.唔係人體工學斜斜地
5.step太多
6.冇推廣

屌呀 撘時光機抄我條橋

用緊app 但要scan QR code...

可以
你揀晒成個餐要乜之後
唔好㩒加入訂單住
汽水隔離有得揀自選特製
冰果一欄㩒兩下個減號 就會見到 “刪除冰”
(㩒一下就係少冰)